# Chinese (Hong Kong SAR China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-06 19:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-06 19:28+0800\n"
"Last-Translator: CL.Lam <lamciuloeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_HK <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: templates/404.html:6
msgid "The page doesn't exist!"
msgstr "該頁面不存在！"

#: templates/500.html:6
msgid "Internal Server Error!"
msgstr "內部伺服器錯誤！"

#: templates/master.html:9
msgid "Logistics Management"
msgstr "物流管理系統"

#: templates/register.html:4
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/register.html:30
#: templates/admin/customer_profile_index.html:64
#: templates/admin/customer_profile_new.html:15
#: templates/admin/customer_profile_update.html:15
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:15
#: templates/deliver/add_deliver.html:71
#: templates/deliver/revise_deliver.html:66
#: templates/deliver/select_orders.html:19
#: templates/deliver/view.html:70
#: templates/order/add_by_customer.html:70
#: templates/order/search_by_customer.html:90
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: templates/register.html:36
#: templates/deliver/add_deliver.html:31
#: templates/deliver/revise_deliver.html:30
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: templates/register.html:41
#: templates/admin/customer_index.html:58
#: templates/admin/customer_new.html:11
#: templates/admin/customer_update.html:11
msgid "Customer Name"
msgstr "客戶名稱"

#: templates/register.html:45
#: templates/admin/customer_index.html:64
#: templates/admin/customer_new.html:15
#: templates/admin/customer_update.html:15
#: templates/admin/supplier_index.html:64
#: templates/admin/supplier_new.html:15
#: templates/admin/supplier_update.html:15
#: templates/order/add_by_customer.html:77
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/register.html:52
#: templates/admin/group_new.html:27
#: templates/admin/group_update.html:34
#: templates/admin/user_index.html:58
#: templates/admin/user_new.html:11
#: templates/admin/user_update.html:12
msgid "User Name"
msgstr "用戶名"

#: templates/register.html:56
#: templates/admin/user_new.html:23
#: templates/admin/user_update.html:24
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵箱"

#: templates/register.html:60
#: templates/admin/user_new.html:15
#: templates/admin/user_update.html:16
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/register.html:63
msgid "Confirmed Password"
msgstr "確認密碼"

#: templates/register.html:67
#: templates/admin/user_new.html:27
#: templates/admin/user_update.html:28
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/register.html:71
#: templates/admin/user_new.html:31
#: templates/admin/user_update.html:32
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/register.html:75
#: templates/admin/customer_index.html:76
#: templates/admin/customer_new.html:29
#: templates/admin/customer_update.html:29
#: templates/admin/supplier_index.html:76
#: templates/admin/supplier_new.html:29
#: templates/admin/supplier_update.html:29
#: templates/admin/user_new.html:35
#: templates/admin/user_update.html:36
#: templates/order/add_by_customer.html:81
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/register.html:79
msgid "Mobile"
msgstr "手提電話"

#: templates/register.html:82
#: templates/order/revise.html:239
#: templates/order/revise.html:260
#: templates/order/revise.html:292
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/search_orders.html:14
#: templates/order/revise.html:256
#: templates/order/revise.html:265
#: templates/order/revise.html:285
#: templates/order/revise.html:297
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/search_orders.html:15
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: templates/track.html:10
msgid "Ordr No"
msgstr "訂單號碼"

#: templates/track.html:11
msgid "Order Time"
msgstr "下單時間"

#: templates/track.html:12
#: templates/deliver/vendor_input.html:58
#: templates/deliver/view.html:62
#: templates/order/index.html:82
#: templates/order/search_by_customer.html:105
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/admin/customer_index.html:70
#: templates/admin/customer_new.html:33
#: templates/admin/customer_update.html:33
#: templates/admin/supplier_index.html:70
#: templates/admin/supplier_new.html:33
#: templates/admin/supplier_update.html:33
msgid "Contact Person"
msgstr "連絡人"

#: templates/admin/customer_index.html:82
#: templates/admin/customer_profile_index.html:76
#: templates/admin/group_index.html:70
#: templates/admin/permission_index.html:70
#: templates/admin/supplier_index.html:82
#: templates/admin/supplier_profile_index.html:76
#: templates/admin/user_index.html:70
#: templates/deliver/index.html:25
#: templates/deliver/vendor_select.html:41
#: templates/order/add_by_customer.html:101
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/admin/customer_index.html:92
#: templates/admin/customer_profile_index.html:85
#: templates/admin/group_index.html:78
#: templates/admin/permission_index.html:78
#: templates/admin/supplier_index.html:92
#: templates/admin/supplier_profile_index.html:85
#: templates/admin/user_index.html:78
#: templates/deliver/index.html:39
#: templates/deliver/view.html:11
msgid "Revise"
msgstr "更改"

#: templates/admin/customer_index.html:92
#: templates/admin/customer_profile_index.html:85
#: templates/admin/group_index.html:78
#: templates/admin/permission_index.html:78
#: templates/admin/supplier_index.html:92
#: templates/admin/supplier_profile_index.html:85
#: templates/admin/user_index.html:78
#: templates/common/search.html:11
#: templates/deliver/index.html:39
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/admin/customer_new.html:18
#: templates/admin/customer_profile_new.html:18
#: templates/admin/customer_profile_new.html:29
#: templates/admin/customer_profile_update.html:18
#: templates/admin/customer_profile_update.html:33
#: templates/admin/customer_update.html:18
#: templates/admin/supplier_new.html:18
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:18
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:29
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:18
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:29
#: templates/admin/supplier_update.html:18
msgid "Please Select One"
msgstr "請選擇一個"

#: templates/admin/customer_new.html:37
#: templates/admin/customer_profile_new.html:37
#: templates/admin/customer_profile_update.html:45
#: templates/admin/customer_update.html:37
#: templates/admin/supplier_new.html:37
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:37
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:37
#: templates/admin/supplier_update.html:37
#: templates/deliver/add_deliver.html:60
#: templates/deliver/add_deliver.html:81
#: templates/deliver/revise_deliver.html:55
#: templates/deliver/revise_deliver.html:75
#: templates/deliver/vendor_input.html:38
#: templates/deliver/vendor_input.html:73
#: templates/deliver/vendor_input.html:117
#: templates/deliver/view.html:42
#: templates/deliver/view.html:79
#: templates/deliver/view.html:109
#: templates/deliver/view.html:128
#: templates/order/add.html:156
#: templates/order/add.html:221
#: templates/order/add.html:228
#: templates/order/add_by_customer.html:89
#: templates/order/add_by_customer.html:112
#: templates/order/received.html:48
#: templates/order/review.html:41
#: templates/order/revise.html:122
#: templates/order/revise.html:198
#: templates/order/revise.html:206
#: templates/order/revise.html:257
#: templates/order/revise.html:265
#: templates/order/revise.html:289
#: templates/order/revise.html:297
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: templates/admin/customer_new.html:41
#: templates/admin/customer_profile_new.html:41
#: templates/admin/customer_profile_update.html:49
#: templates/admin/customer_update.html:41
#: templates/admin/group_new.html:56
#: templates/admin/group_update.html:75
#: templates/admin/permission_new.html:36
#: templates/admin/permission_update.html:43
#: templates/admin/supplier_new.html:41
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:41
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:41
#: templates/admin/supplier_update.html:41
#: templates/admin/user_new.html:60
#: templates/admin/user_update.html:67
#: templates/deliver/vendor_input.html:120
#: templates/deliver/vendor_select.html:25
#: templates/deliver/view.html:113
#: templates/deliver/view.html:132
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/admin/customer_new.html:41
#: templates/admin/customer_profile_new.html:41
#: templates/admin/customer_profile_update.html:49
#: templates/admin/customer_update.html:41
#: templates/admin/group_new.html:56
#: templates/admin/group_update.html:75
#: templates/admin/permission_new.html:36
#: templates/admin/permission_update.html:43
#: templates/admin/supplier_new.html:41
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:41
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:41
#: templates/admin/supplier_update.html:41
#: templates/admin/user_new.html:60
#: templates/admin/user_update.html:67
#: templates/deliver/view.html:12
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/admin/customer_profile_index.html:58
#: templates/admin/customer_profile_new.html:11
#: templates/admin/customer_profile_update.html:11
#: templates/admin/supplier_profile_index.html:58
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:11
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:11
msgid "Profile Name"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/admin/customer_profile_index.html:70
#: templates/admin/customer_profile_new.html:26
#: templates/admin/customer_profile_update.html:30
#: templates/admin/permission_new.html:19
#: templates/admin/permission_update.html:20
#: templates/admin/supplier_profile_index.html:70
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:26
#: templates/admin/supplier_profile_update.html:26
#: templates/admin/user_new.html:43
#: templates/admin/user_update.html:44
msgid "Group"
msgstr "組"

#: templates/admin/group_index.html:58
#: templates/admin/group_new.html:11
#: templates/admin/group_update.html:12
#: templates/admin/permission_new.html:23
#: templates/admin/permission_update.html:24
#: templates/admin/user_new.html:47
#: templates/admin/user_update.html:48
msgid "Group Name"
msgstr "組名"

#: templates/admin/group_index.html:64
#: templates/admin/permission_index.html:64
#: templates/admin/user_index.html:64
#: templates/deliver/index.html:20
#: templates/deliver/revise_deliver.html:76
#: templates/deliver/vendor_input.html:42
#: templates/deliver/vendor_input.html:74
#: templates/deliver/vendor_select.html:36
#: templates/deliver/view.html:46
#: templates/order/add.html:105
#: templates/order/index.html:79
#: templates/order/revise.html:63
msgid "Create Time"
msgstr "創建時間"

#: templates/admin/group_new.html:15
#: templates/admin/group_update.html:22
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: templates/admin/group_new.html:19
#: templates/admin/group_new.html:43
#: templates/admin/group_update.html:26
#: templates/admin/group_update.html:56
#: templates/admin/permission_new.html:15
#: templates/admin/permission_new.html:23
#: templates/admin/permission_update.html:16
#: templates/admin/permission_update.html:24
#: templates/admin/user_new.html:47
#: templates/admin/user_update.html:48
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/admin/group_new.html:23
#: templates/admin/group_update.html:30
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: templates/admin/group_new.html:39
#: templates/admin/group_update.html:52
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: templates/admin/group_new.html:43
#: templates/admin/group_update.html:56
#: templates/admin/permission_index.html:58
#: templates/admin/permission_new.html:11
#: templates/admin/permission_update.html:12
msgid "Permission Name"
msgstr "權限名稱"

#: templates/admin/supplier_index.html:58
#: templates/admin/supplier_new.html:11
#: templates/admin/supplier_update.html:11
msgid "Supplier Name"
msgstr "承運商名稱"

#: templates/admin/supplier_profile_index.html:64
#: templates/admin/supplier_profile_new.html:15
msgid "Supplier"
msgstr "承運商"

#: templates/admin/user_new.html:19
#: templates/admin/user_update.html:20
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: templates/admin/user_new.html:39
#: templates/admin/user_update.html:40
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: templates/common/add.html:12
#: templates/common/update.html:13
#: templates/deliver/vendor_input.html:9
#: templates/deliver/view.html:13
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: templates/common/search.html:5
msgid "Search Result"
msgstr "查詢結果"

#: templates/common/search.html:6
msgid "Add New Record"
msgstr "增新記錄"

#: templates/deliver/add_deliver.html:25
#: templates/deliver/index.html:17
#: templates/deliver/revise_deliver.html:20
#: templates/deliver/vendor_input.html:14
#: templates/deliver/view.html:18
msgid "3rd Party Supplier"
msgstr "第三方承運商"

#: templates/deliver/add_deliver.html:35
#: templates/deliver/index.html:15
#: templates/deliver/revise_deliver.html:34
#: templates/deliver/vendor_input.html:18
#: templates/deliver/vendor_select.html:13
#: templates/deliver/vendor_select.html:34
#: templates/deliver/view.html:22
msgid "Deliver Number"
msgstr "送貨單號碼"

#: templates/deliver/add_deliver.html:40
#: templates/deliver/index.html:16
#: templates/deliver/revise_deliver.html:39
#: templates/deliver/revise_deliver.html:68
#: templates/deliver/vendor_input.html:22
#: templates/deliver/vendor_input.html:66
#: templates/deliver/vendor_select.html:16
#: templates/deliver/vendor_select.html:35
#: templates/deliver/view.html:26
#: templates/deliver/view.html:72
#: templates/order/add_by_customer.html:108
#: templates/order/search_by_customer.html:66
#: templates/order/search_by_customer.html:95
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: templates/deliver/add_deliver.html:44
#: templates/deliver/index.html:18
#: templates/deliver/revise_deliver.html:43
#: templates/deliver/vendor_input.html:26
#: templates/deliver/view.html:30
msgid "Supplier Contact"
msgstr "承運商連絡人"

#: templates/deliver/add_deliver.html:48
#: templates/deliver/index.html:19
#: templates/deliver/revise_deliver.html:47
#: templates/deliver/vendor_input.html:30
#: templates/deliver/view.html:34
msgid "Supplier Tel"
msgstr "承運商電話"

#: templates/deliver/add_deliver.html:52
#: templates/deliver/add_deliver.html:78
#: templates/deliver/revise_deliver.html:51
#: templates/deliver/revise_deliver.html:72
#: templates/deliver/select_orders.html:26
#: templates/deliver/vendor_input.html:34
#: templates/deliver/vendor_input.html:70
#: templates/deliver/view.html:38
#: templates/deliver/view.html:76
#: templates/order/add_by_customer.html:111
#: templates/order/received.html:47
#: templates/order/review.html:40
msgid "Expect Time"
msgstr "期望到達時間"

#: templates/deliver/add_deliver.html:56
msgid "Charge"
msgstr "費用"

#: templates/deliver/add_deliver.html:72
#: templates/deliver/revise_deliver.html:67
#: templates/deliver/select_orders.html:18
#: templates/deliver/view.html:71
#: templates/order/index.html:51
#: templates/order/index.html:71
#: templates/order/search_by_customer.html:85
msgid "Order Number"
msgstr "訂單號碼"

#: templates/deliver/add_deliver.html:73
#: templates/deliver/select_orders.html:21
#: templates/order/add.html:93
#: templates/order/index.html:54
#: templates/order/index.html:74
#: templates/order/received.html:27
#: templates/order/review.html:21
#: templates/order/revise.html:57
msgid "Destination Station"
msgstr "收貨人"

#: templates/deliver/add_deliver.html:74
#: templates/deliver/revise_deliver.html:69
#: templates/deliver/select_orders.html:22
#: templates/deliver/vendor_input.html:67
#: templates/deliver/view.html:73
#: templates/order/add.html:150
#: templates/order/add_by_customer.html:102
#: templates/order/received.html:46
#: templates/order/review.html:39
#: templates/order/revise.html:116
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: templates/deliver/add_deliver.html:75
#: templates/deliver/revise_deliver.html:70
#: templates/deliver/select_orders.html:23
#: templates/deliver/vendor_input.html:68
#: templates/deliver/view.html:74
#: templates/order/add.html:162
#: templates/order/add.html:218
#: templates/order/add.html:228
#: templates/order/add_by_customer.html:103
#: templates/order/index.html:76
#: templates/order/revise.html:127
#: templates/order/revise.html:195
#: templates/order/revise.html:206
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: templates/deliver/add_deliver.html:76
#: templates/deliver/select_orders.html:24
#: templates/order/add.html:166
#: templates/order/add.html:219
#: templates/order/add.html:228
#: templates/order/revise.html:131
#: templates/order/revise.html:196
#: templates/order/revise.html:206
msgid "Vol"
msgstr "體積"

#: templates/deliver/add_deliver.html:77
#: templates/deliver/revise_deliver.html:71
#: templates/deliver/select_orders.html:25
#: templates/deliver/vendor_input.html:69
#: templates/deliver/view.html:75
#: templates/order/add.html:164
#: templates/order/add.html:220
#: templates/order/add.html:228
#: templates/order/add_by_customer.html:105
#: templates/order/index.html:77
#: templates/order/revise.html:129
#: templates/order/revise.html:197
#: templates/order/revise.html:206
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: templates/deliver/add_deliver.html:79
#: templates/deliver/revise_deliver.html:73
#: templates/deliver/select_orders.html:27
#: templates/deliver/vendor_input.html:71
#: templates/deliver/view.html:77
#: templates/order/add.html:115
#: templates/order/received.html:55
#: templates/order/review.html:47
#: templates/order/revise.html:73
msgid "Destination Contact"
msgstr "目的地連絡人"

#: templates/deliver/add_deliver.html:80
#: templates/deliver/revise_deliver.html:74
#: templates/deliver/select_orders.html:28
#: templates/deliver/vendor_input.html:72
#: templates/deliver/view.html:78
msgid "Destination Tel"
msgstr "目的地電話"

#: templates/deliver/add_deliver.html:82
#: templates/deliver/index.html:22
#: templates/deliver/revise_deliver.html:78
#: templates/deliver/vendor_input.html:50
#: templates/deliver/vendor_input.html:76
#: templates/deliver/vendor_select.html:38
#: templates/deliver/view.html:54
#: templates/deliver/view.html:80
msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

#: templates/deliver/add_deliver.html:83
#: templates/deliver/index.html:23
#: templates/deliver/revise_deliver.html:79
#: templates/deliver/vendor_input.html:54
#: templates/deliver/vendor_input.html:77
#: templates/deliver/vendor_select.html:39
#: templates/deliver/view.html:58
#: templates/deliver/view.html:81
#: templates/order/index.html:81
msgid "Last Updator"
msgstr "最後更新人"

#: templates/deliver/index.html:21
#: templates/deliver/revise_deliver.html:77
#: templates/deliver/vendor_input.html:46
#: templates/deliver/vendor_input.html:75
#: templates/deliver/vendor_select.html:37
#: templates/deliver/view.html:50
#: templates/order/index.html:80
#: templates/order/received.html:23
#: templates/order/review.html:17
msgid "Creator"
msgstr "創建人"

#: templates/deliver/index.html:24
#: templates/deliver/vendor_select.html:40
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: templates/deliver/index.html:39
msgid "Review"
msgstr "查看"

#: templates/deliver/select_orders.html:12
msgid "New Delivery"
msgstr "新建送貨單"

#: templates/deliver/select_orders.html:20
#: templates/order/add.html:71
#: templates/order/index.html:52
#: templates/order/index.html:72
#: templates/order/received.html:17
#: templates/order/review.html:11
#: templates/order/revise.html:54
msgid "Source Station"
msgstr "始發站"

#: templates/deliver/vendor_input.html:104
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/deliver/vendor_input.html:107
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/deliver/vendor_input.html:110
msgid "In Travel"
msgstr "在途中"

#: templates/deliver/vendor_input.html:111
msgid "Goods Arrived"
msgstr "貨物到達"

#: templates/deliver/vendor_input.html:112
msgid "Goods Signed"
msgstr "貨物簽收"

#: templates/deliver/vendor_select.html:19
#: templates/order/search_by_customer.html:70
msgid "Create Time(From)"
msgstr "創建時間(開始)"

#: templates/deliver/vendor_select.html:22
#: templates/order/search_by_customer.html:72
#: templates/order/search_by_customer.html:100
msgid "Create Time(To)"
msgstr "創建時間(結束)"

#: templates/deliver/vendor_select.html:52
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: templates/deliver/view.html:124
msgid "Arrival Time"
msgstr "到達時間"

#: templates/order/add.html:68
msgid "Now Order"
msgstr "新建訂單"

#: templates/order/add.html:106
#: templates/order/index.html:53
#: templates/order/index.html:73
#: templates/order/received.html:41
#: templates/order/revise.html:64
msgid "Source Company"
msgstr "發貨公司"

#: templates/order/add.html:109
#: templates/order/index.html:55
#: templates/order/index.html:75
#: templates/order/received.html:54
#: templates/order/revise.html:67
msgid "Destination Company"
msgstr "收貨公司"

#: templates/order/add.html:112
#: templates/order/received.html:42
#: templates/order/review.html:35
#: templates/order/revise.html:70
msgid "Source Contact"
msgstr "發貨人"

#: templates/order/add.html:118
#: templates/order/received.html:43
#: templates/order/review.html:36
#: templates/order/revise.html:76
msgid "Source Address"
msgstr "發貨地地"

#: templates/order/add.html:121
#: templates/order/received.html:56
#: templates/order/review.html:48
#: templates/order/revise.html:79
msgid "Destination Address"
msgstr "收貨地址"

#: templates/order/add.html:124
#: templates/order/received.html:44
#: templates/order/review.html:37
#: templates/order/revise.html:82
msgid "Source Phone"
msgstr "發貨人電話"

#: templates/order/add.html:127
#: templates/order/received.html:45
#: templates/order/review.html:38
#: templates/order/revise.html:85
msgid "Source Mobile"
msgstr "發貨人手提"

#: templates/order/add.html:130
#: templates/order/received.html:57
#: templates/order/review.html:49
#: templates/order/revise.html:88
msgid "Destination Phone"
msgstr "收化人電話"

#: templates/order/add.html:133
#: templates/order/received.html:58
#: templates/order/review.html:50
#: templates/order/revise.html:91
msgid "Destination Mobile"
msgstr "收貨人手提"

#: templates/order/add.html:136
#: templates/order/revise.html:94
msgid "Pickup Type"
msgstr "提貨方式"

#: templates/order/add.html:143
#: templates/order/revise.html:105
msgid "Package Type"
msgstr "包裝方式"

#: templates/order/add.html:153
#: templates/order/revise.html:119
msgid "Item Remark"
msgstr "貨物詳情"

#: templates/order/add.html:163
#: templates/order/revise.html:128
msgid "Qty Ratio"
msgstr "件數費率"

#: templates/order/add.html:165
#: templates/order/revise.html:130
msgid "Weight Ratio"
msgstr "重量費率"

#: templates/order/add.html:167
#: templates/order/revise.html:132
msgid "Vol Ratio"
msgstr "體積費率"

#: templates/order/add.html:168
#: templates/order/index.html:78
#: templates/order/revise.html:133
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: templates/order/add.html:169
#: templates/order/received.html:59
#: templates/order/review.html:51
#: templates/order/revise.html:134
msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

#: templates/order/add.html:211
msgid "Item Details"
msgstr "貨物詳情"

#: templates/order/add.html:217
#: templates/order/add.html:228
#: templates/order/revise.html:194
#: templates/order/revise.html:206
msgid "Item Name"
msgstr "貨物名稱"

#: templates/order/add.html:223
#: templates/order/revise.html:201
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/order/add_by_customer.html:85
#: templates/order/add_by_customer.html:109
msgid "Contact"
msgstr "連絡人"

#: templates/order/add_by_customer.html:96
msgid "Add Line"
msgstr "添加行"

#: templates/order/add_by_customer.html:104
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: templates/order/add_by_customer.html:106
msgid "Weight Unit"
msgstr "重量單位"

#: templates/order/add_by_customer.html:107
msgid "Shipment Type"
msgstr "運貨類型"

#: templates/order/add_by_customer.html:110
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: templates/order/add_by_customer.html:117
#: templates/order/revise.html:217
#: templates/order/revise.html:273
msgid "Del"
msgstr "刪除"

#: templates/order/index.html:57
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: templates/order/index.html:63
msgid "Input the conditions and search."
msgstr "輸入條件進行查詢。"

#: templates/order/received.html:20
#: templates/order/review.html:14
msgid "No#"
msgstr "訂單號"

#: templates/order/revise.html:51
msgid "Order Detail"
msgstr "訂單詳情"

#: templates/order/revise.html:286
#: templates/order/revise.html:297
msgid "Pickup Contact"
msgstr "提貨聯繫人"

#: templates/order/revise.html:287
#: templates/order/revise.html:297
msgid "Contact Tel"
msgstr "聯繫人電話"

#: templates/order/revise.html:288
#: templates/order/revise.html:297
msgid "Pickup Qty"
msgstr "提貨件數"

#: templates/order/search_by_customer.html:64
msgid "Order No"
msgstr "訂單號碼"

#: util/decorator.py:50
#: util/decorator.py:65
#: util/decorator.py:80
#: util/decorator.py:96
msgid "You do not get the permission!"
msgstr "你沒有該權限！"

#: views/root.py:39
msgid "Hello,World!"
msgstr ""

